如果每日一蚊一蚊咁用轉數快過自己銀行account會唔會玩壞個銀行系統

一蚊一蚊咁過一皮
螞蟻搬家
想見到張月結單條list 會長到點樣

唔會 電腦出單 最多咪用多佢幾張紙

但係你可能因為咁樣違反使用者守則block acc

完

2百萬人一齊做都未必得

幾百頁啫，上年大把人用一蚊交稅